有冇人覺得毒撚其實都幾可愛?

可你老母愛呀肥矮臭毒撚
出翻去啦 依度唔係比你自high

咪抄人地post 啦

清 Bad ball

正評

又肥又矮又毒又柒真係死左佢算

我高瘦

屌你老母 毒撚得罪你？
抄都抄得好啲啦

女人夠冇得罪你地啦